似步向緊法國傻背心,多過似步向烏克蘭革命

唔敢暗殺休班警或政要搞革命
而係選擇不停轉移目標, 而目標又一個比一個弱
咪姐係話比全世界知欺善怕惡?

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

暗殺 ？

政要—共產黨棋子,指揖魔警殺人
成為報仇目標絕對冇問題

魔警—殺左３個手足
成為報仇目標係必然

福建幫—斬斷手足手手腳腳
成為報仇目標係必然

黨鐵—協助魔警隱瞞血洗香港人真相
成為報仇目標，血債物償絕對冇問題

地產商—只係帶魔警入商場一次咁大把
對方柒左一次之後冇再帶魔警入商場，和理非抗爭已經足夠
打爆商場設施，人地讉責你係理所當然
你要對準政權既話應該係要咁做：
衝入華為門市打爆晒佢ｄ手機
入美心等藍屍鋪玩殘間鋪
理論上係完全搞唔撚到地產商

唔係唔敢殺，係仲未殺姐

怕你老母惡啊 怕就唔會行出街啦
時機未到 真係敢企第一線打既 敢衝既 唔夠500點打

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

首先香港冇咩政要
而亦冇警察殺人確實證據
邊個開第一槍先係好重要